求2000$內手提電話

如題請出招

唯一要求係行android 系統用嚟打機

大陸機大把啦

例如 我主要root 機後用嚟打機 用iphone7plus 冇得jb

定上淘寶淘一部
有冇推薦大家

單機lihkg

Asus ZenFone 3
LG G5 單卡可換電 水貨$2300左右
2千筆直係少左D依家好少牌子主攻低階市場

G5 唔錯

甩下'爬'

我用嚟玩陰陽師 唔洗太勁***s3 咁上下就夠

加少少 Moro G plus 2399

Moto

2手岩唔岩
連盒S4

zenfone3 5.2 1950

我部v10美版水貨都系1900 接近用左1年

ONE PLUS 3T
唔知價但低價黎講唔差